除了患者外尚有其他食環署人員 這個埃及團群組令人擔憂

俗稱「武漢肺炎」的新型冠狀病毒肺炎疫情持續，本港今日（10日）新增三人感染新型冠狀病毒，其中兩宗（第117及118宗）與「印度旅行團」相關，第119宗個案為59歲的食環署男管工，居於大埔富亨邨亨泰樓，在大埔街市上班。

患者於2月27日至3月7日，跟新華旅遊一個八人旅行團到埃及旅行，同行妻子亦有病徵。據悉，該八名團友是相識，除了患者外，尚有其他食環署人員，這個埃及團群組令人擔憂。

衞生署晚上公布，再多兩人確診，都屬輸入個案，據悉為「埃及食環團」團友，為同是59歲的一男一女團友（第120及121宗），現於屯門醫院留醫。因此該埃及團八名團友，已有三人確診。